(推上去)話你知點解手足會被捕被毒打，要困喺埋大

因為香港人唔會自願罷工 下下要勇武行前多幾步承受極大風險
解決辦法: 成立/加入工會 聚集各工各業手足 凝聚力量互相守護 (叫咗好耐都係6萬人另外194萬去咗邊)
Tg:
Fb:
IG:

大三罷成功嘅必要條件: 歷時長，規模大
正苦唯一春袋=經濟
condom嘅犧牲對佢亳無價值

點解要入公會?: 消除囚犯兩難問題 絕大部分香港人如果冇保障下唔敢為抗爭付出過多
睇下呢個post:

公會並非大台 作用為提供平台凝聚手足力量 支援因罷工而付出代價嘅手足 (正如星火, 守護孩子)

大三罷成功嘅必要條件: 歷時長，規模大
終極目標為長久癱瘓香港經濟嘅極大規模罷工，以換取五大訴求 爭取有公義嘅社會 淸算黑警
(單日而規模細嘅話=山竹 政權不痛不癢 翌日如常)
大大力鍊落去政權個經濟春袋度 機場可以出禁制令 對罷工唯一對策係拖 以真攬炒逼使五大訴求實現）

迷思1:
學生罷課冇意義
Ans: 大學生明白背後理念 應該出力遊説 打破同溫層 更可以幫手籌備/宣傳
再者 試諗下基層一個清潔工覺得手停口停 因此唔參加一定要幫手教育recruit (除咗五大訴求 唔一定以政治目標recruit同路人 其實社會一直有更多不公義 例如外判制剝削員工福利 其他勞工保障 樓價等世界之巔 無能而冇認受性政府一直視之不見)
(應屆dse都要兼顧學業 大學唔可以冇你哋)

迷思2:
身邊冇咩人罷所以我收皮
Ans: 你收皮就香港收皮 你罷就感染身邊人一齊罷 情況好似滾雪球 一個department過半數人罷=全公司被罷工

迷思3:
做咩都冇用
Ans: 義士唔係condom 連你都唔肯幫手經濟抗爭 香港就只剩冷漠自私功利嘅人 唔洗再奢望有公民社會
未聽過香港有餓死嘅人 只有被黑警打死/鳩拉嘅手足

迷思4:
我有包袱
Ans: 義士都有屋企人㗎！呢個仆街政府屠殺平民你可以袖手旁觀咩?

呢6個月有冇喊 失眠 無力過? 請用你嘅行動驅散負面情緒 光復香港唔止係口號 更加係每位嘅責任

求推呢個整合左既行動PO，唔想輸呀，麻煩幫推。

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

快啲入工會 同其他手足籌備罷工工作+儲定錢for罷工基金

1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10